嘩 今晚史迪基倫堡正選！

快all in韋斯咸！

唔中我跳樓死

55

on9波唔想理

Hi baby

我正選喎

邊撚個來 打籃球既？

更加唔想理

準備clean sheet